有沒人睇完jlaw d片賺到錢

學完200天線同50天線係咪可以賺大錢

得j law大賺

懂得閱讀圖表嗎？
恒指就快25000了

可能今次唔計呢

J Law 其實都係跟書講
呢下比自己意見，咪出事lor

條友係22000個時話買貨係傻 叫買既人唔好再投資 唔岩再投資

當自己股神咩
講到似層層就呃到你啦

同睇 Brian Cha有咩分別

財演真係好撚on9

星期一升到你懷疑人生

愈到仆街個時叫人止蝕
升個時又話熊二反彈又叫人散多D貨
信佢就死得

睇開j lou

賺就一定賺到既 佢果套係短中期適合資金少既人玩

我買左j law 21 day lesson plan，，想搵人同我夾

我有買。屌佢老味仲未出沽空教學
佢成套野都基於"你係低位買中強勢股"。之後既處理方法有炒股少少經驗既都識。啱新手睇Only

起碼升600-700點

有 但其實係純粹關美股升到上天事

無

Mark Minervini套野都比你吹到比新手睇

又一隻打手 BLOCK 得

認為啱就跟（不要畏高，追入超強勢股），唔啱用就唔理（如之前認為個市未見底）

不要期待有人完全地啱而又話到俾你知